Božji narod diže se u našoj 
zemlji i stupa napred sad,
i stupa napred sad kao nikada!/2x

Bog se bori za narod svoj, 
Bog se bori za narod svoj
i danas Bog se bori za narod svoj / 2x

Svaki neprijatelj naroda tog znaće,
da Bog se bori za narod svoj. /2x
I danas Bog se bori za nas!
